我建議連仔搵咁𨶙多廣告費，抽獎分番啲俾會員

𨳒你你忽𨳊左呀，連仔俾個場我地玩梗係要立𨶙哂啦𨳍頭皮

未刪post 發脾氣？

有感而發

yes，應該抽我地呢班有分幫連登起朵既會員

波台簡三十個

連囝係時候公布我幫你賺左幾錢

你岸鳩？ 賺唔到錢連仔點供樓
住緊豪宅你估平牙？

卡勞集團又幾多

𨳒又係喎，唔富豪啲班𨳍頭信眾點𨶙樣拜佢啊

個仆街搵錢就叻

富起來就自大

波台貢獻左30%流量

70% 啦

一個牙蓋集團都佔70巴仙了

你當cc台班噴精流架

係都好似100毛老細咁分比自己先啦

連狗呢d小器之人，佢賺一億都唔會肯分一毫，仲想佢派錢

睇佢點搶阿租啲野就知啦

系

如果你真係咁做外國傳媒都會採訪

啲錢係連仔憑本事搶返黎 你班傻閪廢青憑咩同連登4大偉人分廣告費

Gimmick嘅嘢你食條春咩